屌你老味 1211 跌撚夠未

琴日仲71 今日就跌到65
垃圾比亞迪

累撚埋285跌

入左兩手等反彈

業績差係咁

琴日想蝕小小走㗎啦 但做野忙冇走
點撚知今日......

溝完再跌

仲溝？ 垃圾車 唔撚再買啦

轉175

我1728幾日就跌到趴街 好彩前日按左逃生掣蝕左幾皮

63.2

打死哂d 牛